有無巴絲好耐無鍾意過人

對上一個已經係好耐之前
雖然都有拍下拖但都無以前個種感覺

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

我 中七之後就冇，依加25

連目標都冇

無feel

點攪。。

最近有, 個心lolo攣

個人會無咩目標

冇人值得自己鍾意好過俾人當condom嘅

發下花癡都仲會既
鐘意人就…成6年都無鐘意過人

不如問有幾耐無比人中意過啦

我覺得好似唔識中意人

點捱。。

有人鍾意仲開心啦

我好似差唔多，今年26

無咩既…
本身都無乜點識異性

完全無渴求?

未遇到岩姐

唔係架，點講好呢
我覺得我冇好大既性慾令我想有另一半，我覺得同d女仔傾下計，玩下已經好開心係咪唔正常

工作環境入面既？

其實係有鍾意既人先會性慾再大d, 我覺得

好掛住個種感覺
係人群當中 得我地會對望

好掛住冬天取暖既感覺

今年18 從來都沒有

想揹你返屋企 我唔講大話
以前日日同你講掛住你 你又厭多
而家掛住你我又可以同邊個講